究竟係啲乜野令到香港咁多人都有極端嘅負面+消極態度?

點解往往每有一件好事/新放上嚟child登都要被人批評同反對?但感覺呢樣野係香港人先有 年輕一代可能仲要特別顯著

例如講緊隔離po講話想組織一個義工團幫屋村裝籃球網 等用家爽啲
下面大部分都係批評樓主on9/哂氣/冇撚用架啲公屋仔/mk..../玩具洗撚網
只有一少部分人支持 但我可以肯定99%反對嘅人都唔會幫手 咁點解反對嘅人冇份出力 但係都要用酸言酸語去奚落一件有意義嘅事?

再例如 隔離po講緊個女仔踩roller一個人係美國唔洗一分錢咁生活
首先呢種challenge外國都有唔少人做 唔明點解香港人做就唔得 再者 一個人不論男女都呢種事已經係好有勇氣 至少值得尊敬 即使你唔尊敬 都要尊重掛?
一有呢種post下面全部都係講 條女係雞/個西係八達通/送比洋腸屌 如果係男就點點點
又或者咁講 係連登逢係有女嘅post都係呢種回覆
點解要比你地呢啲安於現狀 日日返工等放工 唔敢追求自已想要嘅野嘅人批評?仲要係同件事無咩關係 全部係人身攻擊

點解每每有新想法都要被打壓? 點解你地自己唔敢追求就要人同你一齊做垃圾?點解要咁負面咁散播消極?點解要咁撚仆街唔見得人好?

如果你係學生 真係唔好上咁多連登 睇壞腦 就算要上 至少唔好太信呢個forum所帶出嚟嘅價值觀

可能係我認真左 只係我唔明大家都係香港人 點解要咁樣對自己人

屌你老母

感謝推post

即係點 一定要讚唔可以屌
利申我兩個post都冇睇

籃球個單我有睇
我自己就覺得成件事毫無意義
事關你街場俾你真係換左個網上去 肯定有人懶係跳得高會扯個網或者拍塊板
不過下面D留言就話乜野籃波又玩具又點成
仲有人專登開POST quote個個post酸言酸語
你只可以怪依道年齡層太低 真係未見過高登D留言會咁低質

我覺得可以屌 但唔係毫無建設性咁人身攻擊 好無內容

所以下面都有啲人講不如用鐵網或者其他網代替 根本呢啲先係討論
下下都係咩玩具點點點 樓主on9 嗰啲真係好低質

黃子華既魚蛋論
香港人既劣根性就係咁
網上發表言論更加唔會有任何尊重，將生活上既各種負能量係度任意發泄

究竟係乜野造就呢種風氣?
被英治過唔係應該更有文化先係咩
呢種風氣嚟計 衰撚過蟈人

連登仔高登仔既價值觀不嬲有問題，樓主慳返d力水做自己野好過啦，老實講班友唔講道理唔講對錯只講自己利益，同佢地嘈黎都無謂，只能說這是社會的縮影

係愛同責任

從前各行各業有中資外資
漸漸大一統得番中資

從前僱傭關係有終身合約
漸漸大一統得番外判

從前睇電視有TVB ATV
漸漸大一統得番TVB

大一統帶黎 高度同質 管理效益 行政便利
同時喪失 選擇 創意 人性

我估係上一代垃圾父母做成,仔女由細到大都畀父母踩同羞辱

就算做得幾好都唔會讚你,所以長大高連登仔乜撚都屌,所有野都睇唔順眼

所以香港更要獨立，
取回自身應有財產，
咁先可以重獲人性

好中

其實係真 咁樣即解釋到點解啲上左岸嘅中產/富裕家庭係成日覺得依家嘅年輕一代咁廢
但佢地冇諗到時代變左 務實並唔一定能夠得到相應嘅回報
所以佢地就會覺得年青人搞社運係“搞亂社會”

我都覺有呢個因素係入面 但唔係主導性

香港從前冇獨立都一樣安居樂業又點解釋

香港人不嬲都係咁
咩都屌左先
根本唔係呢一代
或者呢幾年先開始發生ge事

因為00後冇教批判性思考

係連登特別誇張

仲有 有人成功個時 d人會有一堆借口話人本身有父幹 本身點點點好
嚟自己滿足 我做唔到佢咁成功係因為我父母無比我 而唔係我自己懶同廢
然後就將個成功人士同自己同化

好奇怪
呢度永遠唔會有正常嘅討論
傾唔埋兩句就起晒鋼
又淨係識得講廢話
高登嗰陣都冇咁誇張
最緊要係連登都開始成為網絡主流
對社會嘅負面影響好撚大

True
完全冇諗過要努力改善先天條件嘅不足
講真命就得一條
雖然好多野係先天整定
但係你抱怨完又點？
自己懶怪得邊個

冇未來既地方本來就消極負面睇咩都唔順眼

認真你就輸了
依個網上平台只不過係比人可以唔洗負責任地9up

全球最不快樂城市

當努力極都係冇回報
就會好攰好頹

冇錯 以前高登時期大家都唔係有上高登=潮流
反而係偷偷地咁上
但相對地係好多高質討論 帶嚟好多有用嘅資訊都想法
但去到今時今日嘅連登 就得返蝦腸 5毛 同埋負面嘅傳播 例如 全部女人都係雞 窮人生仔女應死全家 等等嘅野
重點係 連登係被人標榜年輕一代嘅集中論壇
當其他年齡層嘅人見到就會覺得“乜依家啲後生咁嘅?”嘅想法
一嚟真係多咗負面散播 二嚟真係好多五毛假膠spin重點 高質討論反而冇人理

下真心覺得裝網多撚餘
條女又事實拎個閪黎當8達通
有咩問題？

個社會係點 D人就係點

香港由廿幾年前開始已經比人話病態，係咁既城市下生存既人唔會健康得去邊

仲要網上喎，做番真我，其實樓主你唔需要驚訝，因為香港就係一個咁既城市。

我反而覺得真心膠仲多
完全吸收晒啲扭曲思想
我仲記得白馬嘯西風單嘢
幾多人叫樓主去死
到真係出左事
一句「我假膠嚟」就扮冇事發生過

事實？
定係你已經假定左女人係雞之後再幻想出嚟？
屌真係諗極都唔撚明
點解去個旅行都可以俾你地無限上綱上線
一講到女人就即刻牽涉到去雞
可唔可以成熟少少

唔係香港
係連登咋

因為有高登然後有連登

好多社會問題解決唔到/唔會解決, 只會叫你用正面態度去看待, 自然有反效果

後生女去咁多地方唔帶錢有人俾你食俾你住
呢啲叫去個旅行？玩鳩我咩
大家成年人唔好扮到咁天真無邪啦

正如社會上 人命同職業真係有分貴賤

無論你由細教小朋友人人平等無分貴賤

但事實上就係有分
咁唔個事實就係咁負面 我地講出黎就係錯？

英治作用同三文治差唔多咋
。
印度仲治得耐，周街老強
。
而英國本土都係咁hat9ter ter架咋

有時上連登會睇到好唔舒服，
心諗 : 點解呢家啲人會變到咁

想輕鬆下睇下膠嘢，結果有啲睇完仲壓抑咗

啱呀凡事係有正負面㗎
但一定唔係絕對對立
連登而家嘅情況就係凡事都要去最負面最極端嘅方面諗
你可以講負面嘅事實，但唔代表你可以去抵毀、侮辱其他人
亦唔應該無限延伸所謂嘅「負面事實」
女人唔一定等於雞，窮人未必抵死
你要諗下你所相信嘅價值係咪可以應用喺每一件事上面
學識點樣去用客觀嘅角度去睇一件事
放低你嘅主觀情緒，你個人會開心好多

咁我就覺得唔帶錢又食又住
大家心照佢有冇俾人屌過 唔係話女人就係雞
唔該你又客觀睇返事實先